你同人曖昧緊果時會做啲咩？

A0毒絲煩惱中

日日whatsapp(就算對方法有男/女朋友都一樣照傾)

講個故仔黎聽下

屌你又問

行行下佢會撞一撞你 你又會撞番佢一下
唔知點解會覺得好曖昧

諗起左以前..

暖昧呢樣野都唔知幾多年冇發生過係我身上了

吔屎啦你

會拖手
但最後表白衰咗

我都有個比較好傾嘅女同事，同佢傾偈嗰陣如果去到啲搞笑位佢就會用手踭撞埋嚟,咁樣算唔算曖昧
利申 有同佢單獨去過飲野 ,同埋同另外一個同事一齊三個人去旅行

😭佢呢排唔覆我喇。。。
次次都係我end topic
不過佢第二日會自己開返
呢排講少咗好多野
之前係唔會斷㗎

唔鐘意你都俾你拖手？

呢個我諗唔算啩

成日都唔知佢究竟當我係朋友定同我曖昧緊

好似唔算 不過可以睇埋眼神你點

不如講多啲

佢企係我後面嘅話會整吓我啲頭髮
如果我係着hoodie嗰啲 佢會整(理)吓我啲帽
我真係唔知佢究竟係對所有女仔都係咁定點

flirt你啦肯定對其他女都係咁

樓豬要諗辦法脫穎而出

狗公唔要都罷

等我淨佢身

答火車 我話企得攰又吾穩 佢比手臂我當符手 根住仲成個頭埃左落去

我同我個個就日日都吹水, 但係唔知點樣去進一步了解佢... 傾嚟傾去都係公司嘢只係唔同部門

可能人哋忙姐..佢翻咩嫁

男仔會主動d講下早晨早抖 開新話題
問d同感情有關既睇法
例如有冇拍過拖啊 中意咩類型啊 之類
會借d姨約出街
出到黎會有d skipship咁